{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_102150",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6963391'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2021-08-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "키토김밥"
    },
    "text": "低炭水化物の献立は、外国ではキトジェニックと呼ばれ、炭水化物を少なく摂取し、脂肪をより多く食べることを意味します。 この献立では、ご飯の代わりにのり巻きのような炭水化物の少ない食べ物を摂取します。 調理時間は60分以内で、準備が早く簡単な献立です。 必要な材料としては、キュウリ、ニンジン、リンゴ、カニカマ、たくあん、ゴボウの煮付け、卵、細塩、食用油が必要です。 キトキンパプを作るために材料を用意します。 キュウリとニンジンは、フィラーとして使用される薄く切ります。 りんごは皮をむいて太く千切りにしてから使います。 カニカマは手でちぎって、他の材料と一緒にキンパプの中に入れる準備をします。 卵5個は、細い塩を1つずつ入れて粒度を切り、塩がまとまらないようによく混ぜます。 きゅうりとにんじんは食用油を入れたフライパンに塩をひとつまみ入れて炒めて冷ましてから使います。 卵は錦糸卵を焼いて冷やし、炒めたキュウリとニンジンも冷やします。 卵はくるくる巻いて千切りにしてキンパプの中に入れます。 のり巻きを作るためにくるくる巻いて用意された材料を柿飯に入れて形がきれいに切ります。 完成したキムパプにエゴマ油を塗って、キムパプを切るナイフにも油を塗れば完成です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この献立は何を意味しますか？",
            "answer": "この献立は、炭水化物を少なく摂取し、脂肪をより多く食べることを意味します。"
        },
        {
            "question": "キトジェニックとは何ですか？",
            "answer": "キトジェニックは、外国で低炭水化物の献立を指す言葉で、炭水化物を少なく摂取し、脂肪をより多く食べることを意味します。"
        },
        {
            "question": "この献立の準備に必要な材料は何ですか？",
            "answer": "この献立の準備には、キュウリ、ニンジン、リンゴ、カニカマ、たくあん、ゴボウの煮付け、卵、細塩、食用油が必要です。"
        },
        {
            "question": "キトキンパプを作るために何を用意しますか？",
            "answer": "キトキンパプを作るためには、キュウリ、ニンジン、リンゴ、カニカマ、たくあん、卵、細塩、食用油を用意します。"
        },
        {
            "question": "キュウリとニンジンはどのように使いますか？",
            "answer": "キュウリとニンジンは、薄く切ってキンパプのフィラーとして使用します。また、食用油と塩を入れたフライパンで炒めて冷ましてから使います。"
        },
        {
            "question": "卵はどのように準備しますか？",
            "answer": "卵5個を細塩と一緒に混ぜて粒度を切り、錦糸卵を焼いて冷やしてから、キンパプの中に入れます。"
        },
        {
            "question": "キンパプの中にどのような材料を入れますか？",
            "answer": "キンパプの中には、カニカマ、炒めたキュウリとニンジン、千切りにした錦糸卵を入れます。"
        },
        {
            "question": "キムパプを作るために何をしますか？",
            "answer": "キムパプを作るためには、用意された材料を柿飯に入れて形がきれいに切ります。"
        },
        {
            "question": "キムパプの完成後、何をしますか？",
            "answer": "完成したキムパプにエゴマ油を塗り、切るナイフにも油を塗ります。"
        },
        {
            "question": "この献立の調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "この献立の調理時間は60分以内です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 389,
        "QA": 453
    }
}